一樣米養百樣人 一人一個推薦嘅米

大家屋企平時買開咩米
認為食緊個隻米有咩優點

感性討論

感性討論食咩米飯

金鳳基本啦
日本既短身米都好

香港金鳳以絲苗黎講已經最好，無討論空間。
當然你話一間半間有返啲特別款就另計。

金象

試過好多隻米都唔啱
有次貪平買左包759越南米試下
點知又幾好食 夠綿唔會硬

同埋依排煮米都會溝啲小米落去
對脾胃好

有冇人食開孖羊好似好貴咁

屋企食金鳳